新蒲崗連儂牆

Push呀

咩位置

越秀

光復上水7月13號

推廢老集中營都有連儂牆

推

呢區好撚多廢老

咁多廢老都有後生仔願意出黎起牆

Hello 我係保礦力

Push

成區都係低端廢老，任何一個位都會有人煲緊煙，然後就係冷氣機滴水，街息菜檔内檔，老鼠曱甴橫行，公園一班非廣東話大媽𡃁仔亂舞
圖書館係我最多回憶嘅地方

遍地開花

好感動，繼續努力

推
利申頭先有幫手

Push
係惠康隔離 通去伍華中學既隧道
大家路過留低下字啦！

pushhh

推
啱啱見到比人破壞咗
希望有新蒲崗嘅兄弟姊妹可以執執佢
我放工之後會黎幫手

加油

岩岩都見到爛哂